由空姐牛肉飯一事 睇得出班狗真係好怕比人起底

人地影相都唔知你係狗
你就敏感到衝出黎認狗
方向正確

冇做錯嘢怕咩人起底？

市民係有權同合法影班仆街點做野架,
可惜依家香港法治已死

好人好姐怕咩比人影相？

依家係咪都用襲警屈你先

真係要推，黑警越驚越要做

0119

唔好下下自我感覺良好

呢單野班狗唔係怕起底，係要搞班手足
用私隱黎濫捕

cls

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常